YouTube出現港人港地廣告

我諗住臨瞓開開心心睇下one piece啦
一開，彈個呀嬸出黎講撐警
第一句就話年輕人其實係俾人誤導俾人呃咗，所以先會出黎抗爭
仲要係5秒內，飛唔到嘅廣告講嘅內容
即係人人都會睇到
大家一齊去檢舉呢個廣告，含有誤導成份明明係係呢個廣告

Push

咁都可以賣廣告 cls 推呀

補返條片嘅link

反陳怡廣告片求cap圖

呢個阿姐似無收錢真心撐
事實上香港真係仲有好多廢老都係咁

Btw港人港地一個fb page 都可以fall 水賣廣告
真係明眼人都....

呢啲先叫背後有勢力資助⋯⋯

咁不如我地又賣廣告 播下警察d傑作

port 9佢

CLICK 廣告=令中共送錢比YOUTUBE
大家識做

建議文宣組都可以賣廣告！

推俾更多人知道！
好人一世平安！

睇左佢就知佢玩緊咩野

有興趣可一齊討論下

一齊舉報

唔可以俾敵方早著先機

個廣告skip 唔skip得㗎

但係通常落廣告嘅話會因為睇唔到片
已產生一點厭惡感 特別係skip唔到嗰啲
( 就好似谷阿莫嘅萬國覺醒咁)
所以…… 費囉

我地都一定要落廣告
唔係好快輸

哇維穩費多到
今次班港共真係最大贏家

有冇人整左D片出黎
一齊夾錢

睇完5秒係可以skip
但佢第一句已經可以吸引到好多人注意
「我覺得佢哋（示威者）係被人誤導」

如種

我都係咁諗
再咁落去，只會令更多唔清楚事件嘅香港人選擇撐警

快狠準集資

push

繼續推呀！！！

我上星期已經出咗post講我哋要做呢樣野
唔係好多人睬我
有興趣一入去睇睇

連登統戰-港豬

可唔可以眾籌係youtube賣廣告

遲過人哋唔賣廣告緊要！但最緊要開始呢場文宣戰呀

POST得既廣告應該唔可以直接屌黑警

第一句
你想你既下一代生活係咩香港

然後播黑警濫暴打年輕人既片

為一下一代著想,檢視警方權力

google落廣告 即係勾結外國勢力啦

就算真係唔落廣告，我哋都要report到佢個廣告下架

攬炒爸團隊

by the way
如果囉
計錢方法係有啲係 睇完 一次計錢
或者播一千次 (未完整) 計錢
]

推

大J我覺得都可以諗
YOUBUTER CUT可以CUT片
識得揀分咩市場就落咩片

Good idea

今次呢件事可以搞眾籌係YOUTUBE FACEBOOK 賣廣告

不過最好要搵一個數目分明既人

【文宣大戰】大家對藍屍 ，試著不要說 「Fact Checked」

我地都要搞 眾籌啦

政治廣告食屎啦

已report誤導性言論

最重要係第一秒一句野點樣引人睇
暫時諗到
鍾意上YOUBUTE 睇人打機/睇攻略既
可以用社會評級 打機扣分去講

師奶 就用仔女既未來去講

煲劇既 可以用支那封晒D大量題材既節目

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

呢班人其實一直有落開ads，最近我仲見到佢地搵agency 整左一系列似微電影下既物體。

其實落PPC廣告真係唔使好多錢，香港youtuber合作100%可以整更emotional 既微電影。

但相比之下，其實大家想個廣告有咩用? 搶impression share? 純粹引起注意? 轉換較中立人士上街?

集中主題，如擴散催淚彈過期引發可能既人道生化危機，可能令香港世代子女有影響，轉化中老年人關注佢地子女未來，有迫切性令大家上街查黑警。咁先可能會係一個比較有完整digital campaign。

Pish

我之前都有諗過係youtube落廣告 甚至Facebook IG
不過其實keep住出的話 廣告費都唔平

另外我仲諗到個方法
開個網站或聯絡好似freedom hk嘅網站 利用Google Adsense賺廣告費 只要我地每人每日得閒都上個網站到check d廣告 google就會分番d廣告費俾我地 咁我地就可以拎番d錢去落廣告or捐番出去

好想瘋狂撳落個廣告度 跟住Report佢冚家富貴

貨金！快！幾多都俾！

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

整埋依個 唔洗template 啦話佢內容偏頗 不實 抺黑 垃圾訊息等等

維穩費咁撚多

pish 幾時文宣可以從youtube廣告入手!!

收費好高架
雖然我地有錢啫，都要留返嚟gear 基金嗰啲

要反擊

自私囉
2047自己就死左
宜家好食好住
梗係唔想經濟差
冇啖好食
根本自私

好耐啦

屌你老味，出片密到

要搞死一個channel係好易
幾萬人一齊投訴就會封頻
如果唔得就上淘寶幫佢買view
太多假view一樣會被人ban

呢啲濕鳩港共網媒，影響力大過tvb100倍

more

對家又學我地玩法

應該搞
熟嘅就知YouTube嘅廣告好有效
勁過Facebook好多

我都可唔可以都賣廣告

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

記得早兩個月都有
個陣都有手足話自己都有賣廣告反擊
之後冇咩人有講,呢排又彈返起

我以前接觸過youtube廣告，佢運作模式係咁

短廣告嗰啲無得skip睇一次就count一次錢，例如我落左50000蚊，根據你嗰個廣告嘅類型例如健康產品佢0.5一次，咁理論上就可以播25000次

佢港人港地呢類型可以skip嘅長廣告，你skip左，係唔會計播放一次，係只有完完整整睇完晒全個廣告佢先會計一次

所以，對付呢類型廣告，係要召集手足見到呢個廣告，你忍痛都要睇晒佢，咁佢接觸其他觀眾嘅次數就相對少左

仲有，佢落廣告係有得㨂喺邊種類型嘅youtube上播，例如你賣鎮痛貼，你可以㨂只要觀眾睇運動類產品佢就播

我認為可以講下今次運動失敗左 就會有好多人選擇移民 然後好多大6人落黎搶飯碗搶資源 環境衛生造成問題 呢d比較岩港豬聽

pish

屌佢老母
檢舉！

文宣做野啦,廣告大反攻!!!!

我第二個post留言
原家睇到依個youtube 原來同我諗幾類似

最擔心既係

知識同政治敏感度係不掛鉤

就算一個受高等教育既人都好 佢都唔一定會清楚了解依家發生乜事
唔好以為 咁大件事都有人唔知？
係
我話俾你聽 君不見我身邊有一班人 身為專業人士
有教師 醫生 工程師 有20 30 40 50歲 樣樣都有
就算讀左咁多書 但未必真係眼光好廣闊好遠大
有好多人買左樓 生左仔女 打分好工荀工
社會世界 全部可以好似唔關自己事咁
塞鐵你都見到 有好多人口講阻住搵食就唔得
聽落好荒謬對於我地嚟講 但世上的確有依班人存在
而佢地都手握住同我地一樣既權利
所以佢唔關心依樣 但佢都會投票 都會左右依個社會

政府到依家仲企得住除左有一群無腦藍絲 仲有一群有腦既港豬
800萬人 200萬行出嚟 我當200打對台
既係仲有400萬係無出聲
係依家既局面 我地係體系中弱勢 唔出聲既 的確等如不反抗政府
等如200萬對600萬

所以唔好話民意唔重要
政府keep住loop 唔係想令黃變藍
係要令藍洗腦洗成深藍
更重要係令唔出聲既繼續唔出聲

大家唔好漠視民意 並非勇武先係立功
乜野係勇武加和理非 就係勇士前場衝鋒 製造挑戰霸權既衝擊波 和理非backup前線 同埋將依一股波動伸延出去
令唔出聲既出聲 冷感既醒覺
並非勇武 和理非只擇其一

好似羊群一樣 第一隻衝破羊欄 羊群都係唔夠膽衝
直到第十隻第十一隻 大家先會跟住一齊

Keep住煲住依一股勢頭 小心行每一步
絕不隨便放棄

同意可以幫忙推一推